尋人：顧XJoseph

佢係發夢人士,我只係知佢住將軍澳區,已經兩個月聯絡唔到.
搵過Spark, 佢地話未能幫忙,咁就冇再打搞佢地,依家拋西瓜,希望有人回復.

如你係佢屋企人/朋友/親戚見到呢個post, 請即DM我.

如果巴絲有咩其他大海尋人post,求大家提供link

好人好報

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!